［素食青年］素膠：「每次睇電視YouTube廣告，都係度美化啲肉類，我覺得好反感囉！」

Carmen 明白嘅
唔好睇YouTube囉
Quit YouTube囉
你想個世界遷就你幾多？

其實成日post呢啲白痴上嚟做乜

討論

屠宰肉類殘忍？非也！收割蔬果先至係最血腥恐怖！
屠宰肉類前，必定會以電擊之類將動物擊暈，再給予放血，務求以動物受最低痛苦情況下被戮。
至於收割蔬菜就殘忍好多，試想像成棵菜係一個人
根就係腳，莖部係腰，葉係手花係頭。好啦依家要收割菜心，即係將你要腰斬！以為腰斬之後就結束 ?No......仲要摘走棵花，即係擰甩你個頭，過程極不人道，泯滅人性！

你覺得值得討論？
你自己都寫咗啲廢話出嚟啦

吓 乜喺連登唔可以出post嫁？
定出咩post要問過你？

金正恩 同 文在寅 有無做愛？

喂 你個post都好有意義喎

樓主EQ好低

講中左就叫EQ低
你同我咪又係半斤八両
扮乜嘢認真

你想討論佢有幾白痴定點

點討論都得 好似上面咁
我就擺明係唔贊成佢意見
普遍人都係鐘意睇好味既嘢食喎
佢咁都接受唔到
係咪想啲炸雞廣告講明隻雞係點屠宰法？

咁你唔直接同佢講?

小學雞咩

咩都擺上黎想圍爐鞭屍

做有意義嘅嘢啦好心

例如去tvb客戶fb婆嬲

樓主 明白嘅
唔好睇fb囉
Quit Fb 囉
你想個世界遷就你幾多？

你唔識multitask嫁？
我做乜嘢使唔使同你交代？
喂 你問林鄭同佢老公幾耐無做愛
都好有意義喎

[url]網址[/url]

點解唔直接覆佢貼上黎

有point喎